有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（64）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

2019 勁歌金曲優秀選第一回
記得投票支持 YOU :p

2019 最新派台作品《空手而來》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

Senses Inherited 黑膠

Dahlia II 圖案黑膠

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離 空手而來
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

留名

推爆舊post 先啦

留左名先

正評留名

再度北上始動?

你別向我講

同阿媽一齊看hinside out中

爽，仲未人同我去

有可能

搵次同你去

組團去脱毛

係咪先!!存定錢先!!!!

Lm

呢個廣告又出返嚟

正皮留名先

我都好鐘意無能為力

我都係

Er..我去聽下先

組團去仙后

必須的!
另!!小紅書更新左段片
安一個app 只 follow一個人，真係第一次

LM

微博我都還可以
小紅書...成個抖音咁

但係佢段新片更左係個邊囉，焗開

條片都係證明嗰個係佢啫好似係

假絲

新po留名

留返名先

早晨

18c

食嘢未

好耐無見的耳環!!!加埋牛仔褸

好吃嗎

睇左，我仲係路人粉個陣，睇過食朱古力個live,個陣仲驚為天人，可以放咁多野入架喂

可能佢今日成隻糉都可以放入口

咁咪好傻囉 哈哈

又串

我想尖叫!!!!!!!
準備上唱歌堂!!今次教餘震啊！!!!

Wa

放飯

好在走廊無人，我謎之笑容失控咁跳。。。我入坑歌之一。

辛苦了，爭取休息時間

唱完放上嚟聽吓

好耐冇見過你cm

記得聽日去遊行

剛剛學咋，四堂後先放上來

去!!!去唱個早k 後去唱

搭緊車得閒就上吓嚟

好呀

考完啦出埋grade了 又創新低

我而家一大班人學，1000十堂，另有個私鐘因為忙緊未開始，私鐘要幾百一堂。
我真心無諗過會教皇上嘅歌。

咁勤力學兩邊絲打純粹好鐘意唱歌定咩？本身係唱成邊種程度

好耐冇見

你係真係想成為歌手定係純粹興趣學習？

唔係好耐啫 好似61有上過水

死狗download咗
依家想鏟,睇返ig更新

恭喜你

又唱

我都想學 可以pm details嗎

之前又話比我射
幾時

但張新相真係幾好j既

嘩呢排咁多人返嚟
開心開心

各位愛軒叔嘅巴絲~Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，維園見!

大家聽日見

好長唔quote
聽日見

聽日見

Download咗就唔delete啦

嘩你都入嚟真係少見

為理想或求生在捱

咁我以後多啲入嚟

屌你臭喵講呢啲嘢又識上水

咁耐？6月13呀

你幾時得閒射我

但要走總要飛

顏？

係呀

本身讀書個陣係合唱團，上年出去幫人zip時間唱左首(社區會堂個的)音响佬係我落來個陣同我握手，叫我唔好浪費左把聲，你唱得唔錯。就係咁我就正式學了，加上好中意唱k係真，去親日本自己唱幾個鐘
香港無咩日文歌，而家再去香港k就唱皇上

你有冇聽過一天？

學習!我想講入皇上坑其中一點係佢教唱歌個幾段，佢教法跟我老師教的方式一樣。所以我很感動!!

佢個邊更新勤到有的唔自然。昨天出幾個，今日都有一張黑白相。但的文字好唔佢本人囉。

唱完去行!講錯

可以啊!
請tg我

無問題，明天老銅見!!

你明天去嗎？

咩？一天??唔識

維園見

睇吓巾姐想點

好快啦 一星期

哇好似好正 想聽不如而家up首上嚟

你講真!!

講真呀 其實呢個post之前都好多人會唱歌

之前個個唔多出得街。我錄過先

明天有意去老銅的朋友，揮個手好嗎？明天不合適個人行動。小心安全。

想一齊

都見你唔到

記得帶水啊大家

好！期待

係呀 各位萬事小心 要同啲同行嘅人講低你嘅基本資料照應吓

前提係你要敢開聲唱

聽日銅鑼灣 不見不散

同埋帶衫換

我有唱㗎

我實去架⋯ 但咪都係見你唔到

我係咪記錯人 你係艾呀嘛？

你個頭而家咩色 試吓認你

你唔會認到我架啦

原來認人係認個頭咩色

呢個真

屌你上水咪又係嚟屌我

我朋友好擔心我安全，係咁send msg叫我唔好去，驚我被人拉。點樣同佢地講好唔想佢哋咁擔心，因為會同人一齊去。

冷靜冷靜

會犯法...

只要多人行動，攞定少少錢，唔好攞銀包或不必要的卡，遇到人攪事，忍佢，默默行就好。

你確定你上次有唱？

其實我認得你個樣 純粹之前個頭更加易認

明明我同人閒聊緊你冇啦啦jer我喎

都啱 睇吓你屬於邊類人 就睇返邊類人要睇嘅須知啦連登大把

我個LOOK轉了很多

好熱鬧
收工

其實我想去，但係我朋友真係炸機咁款叫我唔好去，我同佢地講咗話唔去 睇情況會安全返黎。所以而家幾矛盾

唔服 你一上水就數我

大家早

未等緊車
轉車先返到屋企

返屋企先食
小心啲

買野返去食
就到

聽日睇吓

應該要更加落力叫佢地去

小朋友欠教化

塵巴你自己一個？點都搵伴好喎

打唔打機 壓力好大

可能要得我呢啲見過咁多次先認到

人哋天才兒童嚟㗎

買咗咩食

尋日食錯野，腸胃炎...
而家個肚仲係好唔舒服
希望聽朝訓醒乜事都冇，可以上街啦

你使唔使去睇下醫生呀
有事唔好死頂

今日好返啲架啦，但仲未痾清
唉，枝甜筒累事
以後都唔食雪糕啦

個肚有少少唔舒服或者感冒真係唔好食雪糕

我打緊細帳 +你

極度懷疑啲雪糕變壞左...
因為我買超級市場果啲，可能運送冇咁好

咁就唔關你可唔可以雪糕事
下次一係就買雪糕車現成整嗰啲

早晨!!而家去唱個靚k之後上街

早起

Same

已經在neway

啱啱到你自己唱？

準備遊行的朋友們!你呢?

同兩個呢度嘅人

早呀大家，食完野我都出發啦

我能來打個招呼嗎？可以的話來房號

糖街ceo

即係怡和街啦都可以 留個tg?

大家萬事小心
見到好多人都出好感動

搭咗㗎壞嘅968 依家先嚟壞車

Sydney有二千人

啱啱都係搭968灣仔頭先少塞 搞到我遲到

我架車係直接壞咗 巴士喺馬路停留超過半個鐘

謝謝招待!!一陣大家小心

喺邊度停咗

你都小心！

大家小心

未過大欖隧道已經停咗

好慘我大欖上

出到嚟成街白tee 起雞皮好感動

真 今次有feel 希望會有後續 你同朋友一齊去？

維園塞死左，轉由中間入

自己去 搵返中學聯校嘅校友

哇 你小心喎

大家咁話

日頭應該都搞唔出啲咩嘅 睇吓留唔留啦主要

Good

去左大有食飯再繼續!比我見到

地下個相架

著咗黑衫

你走咗未？

黑衫仲要短袖
合照幸福啊！希望我去仙后個陣咁好運

Oop

唉準備深潛

到家，仍在外的小心

n年前比張生block左 有冇人可以佢ig度留言 希望Junon同Studio星期三可以罷工一天 為香港出力?

有人剛上左903!!
果然星期一的面口

成個人腫咗

佢最後想唔想表態係佢自由我自己盡左一份力 希望更多商家響應就得

軒廣州隻狗走左

Rest in peace...唔怪得知佢今日精神唔係幾好

明晒

看左今日佢上903 內容好聽，但看到他就覺得專業操守真的很值得尊敬

係啊!就算表態都唔一定佢想個樣，就不如收係心啦!人在江湖身不由己，立場不同難度就唔支持?佢剛剛先係內地解返的的凍，而且仲有家人係內地，能做的支持佢就好了

我係呢間脱

呢間好貴啊！我去左日本仔個班

refer你呀嘛 脱毛做過好多間 最好係M記

佢貴吖ma外話沙田CD warehouse有編號的打你啊2啊！

竟然仲有呢三隻!!!

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭
呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰
歷遍風霜
冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱
今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相
談維持現狀安好
遠遠説不上 氣候過時何以遏止我
尋方向
殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱
今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應
如何憑極地飛霜
凍結我本性 我亦會重燃我這一套
求生本領
殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
心裏夢 熱度總可 融解積雪
縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏着我 埋沒我
仍有知覺
這身軀注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月

冷風吹 對鏡自説
終有樂土可給眷戀
仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脱
這困局 就用雙手 對決

香港 加油

呢隻歌身同感受

今日心好痛，完全訓唔著，見到ig"有提示"大家自行去睇。

Thanks all

到家了，各位安好嗎？

返咗屋企飲奶茶

我咁上下走左!!
今早係youtube聽返軒之秒物語個劇好up啊

《不撤不散》改 張敬軒《不吐不快》

高質

超級高質!!

好肚餓

脆香雞翼

昨天食左，正!!

下個簽唱會係咪要等下年

我已好後悔係上水我地頭簽但換唔到個證

新人留名

Hello我也是新人

下次一齊換熱血粉絲們

必須的，首先眼前係11月演唱會。。

上水一下

聽緊咩歌

我今日開始聽，love and living，呢張係正野，但今早看完軒公大戰透明人後，我忘記唔到個變身

講漏左同打你阿隻bgm，愛戀沒經驗仲隊舊紅蘿白入去

仲有仲有，最近在聽 hins first

咩事咁sad啊?

Okay都賣埋!張生!!你太強了

佢對con⋯⋯

人人都講緊有的怪怪地

Not only is he a good singer he’s also a great dancer. I saw him strut his stuff in a concert several years ago. Amazing !

係咪因為咁所以條片無左？

有可能係未公佈，但偷跑左。。。

國歌喎

感覺近了

終於

隔離po話開5場咋

頭已痛。。。等公報吧。。。

覺得未必有
ig 見到有人話中樂團個網話得一場

但111有人話有show喎

可能之後先係?

大灣區節

111有王力宏紅館

幾時會有詳情開賣

一向知佢愛家鄉广州，入咗親蚛蛋记好多時都自我審查講少啲嘢，我都理解

我寧願佢唔出聲，都好過同文匯之友容祖兒同一時間出IG post話can't sleep/失眠夜，成件事好嘔心

唉都算，可能真係巧合，但佢出席正苦主辦嘅推廣大湾区嘅維穩活動真係接受唔到

佢再唔懸崖勒馬，我擔心佢會俾人搞到似你個名咁
亲蚛真係有代價，特別係咁多連登仔都鍾意佢
俾人出賣，課金畀敵人嘅感覺真係好差
陣間連登仔反噬，神仙難救

所以好兩難，想去但又無見睇。。
利申:下左個app無安就刪左，有軒仔都過唔到呢關。。。

係潛就潛得徹底啲啦
見成堆藝人出post之後
同容祖兒一分鐘前後出相話失眠
之後mani留言me2
完全感覺係英皇公關

鍾意佢
其實真係有啲失望
不過想見佢都一定唔會去依啲垃圾event
完全係埋沒自己良心
接受唔到

同你一樣諗法！
我都一定唔去睇依啲垃圾維穩show
但係會繼續支持佢嘅音樂

屌！軒仔真係去咗广州

第二個大灣區event呀嘛好似係

開幕典禮

昨天見到有人post左

x2 有d失望

缺都高質 百年樹木都不錯

返自己家鄉唱首歌 唔明有咩問題

不如大家唔好再討論喇好唔好呀非常時期，個人意向在心中就夠曬

Agree

缺，你聽真歌詞就知好有意思的歌啊

唔只缺啦，1819年出嘅歌大部分都唔係典型情歌，唱法多元化咗，曲風如潛水同you又有新嘗試，唔明邊到垃圾講真一句我唔多作評論個活動，但希望各位唔好因為呢一個因素就否定晒佢係音樂上嘅努力，一沉百踩。

張敬軒係醒過㗎喎，2014 LIP佢親口講過咩，12-14年尾佢IG真係有目共睹

我自己係忠實fans，每次寫信親手俾佢(雖然唔會話知佢有冇睇)我都有多謝佢默默為香港人保育，發聲

佢翻屋企唱歌唔緊要，重點呢個係6月29-30嗰個係宣傳大湾区嘅免費入場維穩show。

佢醒過㗎喎，點解依加要做裝睡的情人，可以助紂為虐，粉飾太平？

就當個show係公司塞俾佢，就當張敬軒係後知後覺，佢自己唔識拒絕嘅？唔識say no嘅？

真係好失望

我冇否定佢音樂，我好鍾意《潛水》，買齊啲黑膠/彩膠

但希望佢唔好助紂為虐，鋤弱扶強，幫正苦粉飾太平

好似係supper 唔去然後比咗佢

覺得去中國出SHOW都唔係問題
中國有FANS想比佢地睇都好正常
但而家唔係普通歌迷活動/演唱會
D活動名已經掛住大灣區個名
根本ED活動就係有政治取向
出得ED活動仲護住話唔好討論...我都唔知講咩好
其實真係對佢有D心碎

算啦 佢都差唔多上到神台
成班人跟佢搵食 仲要入埋英皇
好多野都控制唔到 都估到架啦
訓唔到係pr啦 商人不嬲冇立場 只有認錢 仲唔明?

有的野，好難咁講，光明正大講政治的人已唔多，何況係公眾人物。
呢排佢上返某博，又開左紅書仔，明顯解返的凍，咁有的野，真係好難講。作為粉絲當然希望佢更加好，但又唔想見到佢重心內移(矛盾ing)我我仍非常支持他，那個活動已沒票了。
利申:飯告訴我的,我沒有手機取票。那app要記手機號碼。。有軒仔也不了。

聽首歌冷靜下啦大家

形影不離都唔錯

不過SI隻碟嚟講我會鍾意裝睡的情人多少少
你哋都應該有自己嘅排列啦

我以為你講緊清朝嗰個1819年

緋荔榭少年

話說聽呢隻碟時，全路人飯
首聽係傾慕。裝睡的情人，形影不離，歲月靜好，缺，潛水，天才兒童，百年樹木。

或者你咁諗，17年上歌手依普通節目結果比人鬧到仆街， 連同嗰時珠江台嘅咪王爭霸最後一集都要被迫下架，你覺得如果佢再唔上呢一類節目佢仲可唔可以返上大陸做節目。

我作為香港fans有私心當然唔想佢返大陸再受到無謂嘅批鬥， 但佢自己都講過佢好想返返上去、好想返返廣州， 都係無可奈何嘅事。

唔係想護住佢，只係唔想佢再被批鬥。 佢係一個好人 ，佢係值得擁有更好。 既然佢決定咗返上去， 作為fans只可以相信佢。

如果要俾負皮就盡情俾， 真心說話唔怕講。

我同意，作為飯只好支持

點解係維穩SHOW, 邊個主辦?

七一維穩show有咗好多年…

/為慶祝國慶70周年及香港回歸祖國22周年，香港各界慶典委員會及香港匯演藝能發展中心將於一連3天，6月29、30及7月1日，於銅鑼灣維多利亞公園足球場舉行創科潮流音樂嘉年華（Greater Bay Festival），為一連串精彩絕倫的慶祝活動掀起活力序幕！/

而家d維穩show包裝到唔似維穩show
不過你睇下71前喺維園搞都知咩事
2014年前後嗰兩三年佢真係一個呢d show都冇接，不過近幾年其實都接左頗多維穩show，佢唔post出來，香港粉絲有默契唔講，先冇乜人鬧佢（不過班強國粉好鍾意幫佢周圍宣揚）
背後有咩壓力就唔知啦

佢要返大陸，去咩show就係佢既事啦
不過作為香港人，就算幾鍾意佢都唔應該去，就算去門口等佢都唔應該
撐香港重要過見偶像
見少次佢一次又唔駛死既
呢單嘢根本一個香港粉絲都唔應該去
不過唔係人人係咁諗

熱門post 又有屌我軒

阻唔到架啦，由得啲人啦

出左新歌

聽左，廣告歌，除左封面靚，首歌幾洗腦

一聽就聞到m記味

都係架!所以我聽左一次咁大把。。我都係返出去聽hins first

上次Make A Beat都未live過

今日有冇人會去？

偷偷留個名

維穩show 不了

好難live架喎

無去+1

在某博看到片段，今晚佢唔舒服，好心痛把聲，知道以下曲目，唔知齊未。
羅賓
百年樹木
櫻花樹下
blessing
缺

Blessing and缺 ，佢雖冇明言但大家都知佢心聲了。

佢無留，唱完即走!

懂佢的，就會明。

無錯!但我都無因為佢而去

不了

我睇佢ig tag 好似冇咩人去咗

Hana病左失聲，rain又病左直情無到軒仔把聲都病病地咁。。

雨褸

我都懂了

你地知就好啦，唔好講咁多啦，好多人睇實

所以沒有明言

摩擦力

你懂的

阻一阻大家，7.1記得要出黎

一定出

blessing有冇可能超越到08年live

睇show 聽音樂都要扯上政治
好心啦
我就唔明做乜要避忌
開放D啦大家

一關係到內地就咁大反應
維唔維穩又有咩重要?
只不過一個個預祝回歸O既show
會多D大陸人黎睇
又唔係咩邪教慶典, 龍蛇混雜夜總會party,
點解要放大到出席表演就係背棄香港
"維穩"兩隻字真係咁恐怖同負面咩?

唔係黃
唔係藍
唔係紅
唔係白
成身都係橙色, 不明而喻啦佢係點諗

軒仔加油作為fans我會選擇信你

無國界醫生日2019嘉許禮

日期: 2019年7月7日（星期日）
時間: 2:00PM
地點: 九龍灣國際展貿E-Max地下中央廣場
嘉賓: 張敬軒等
在某博看到

幾時開始愛國同愛港係對立?
E個個風度唔知點解演化到 香港人就唔係中國人
個個明明流住中國民族O既血, 係漢族人
因為雨傘革命D 嘩眾取寵O既口號 "香港不是中國" 當係真理
就個個話自己係香港人, 唔認係中國人,
鐵一般O既事實個個都係中國人
冇錯你係可以仇恨自己國家, 但係唔可以否認自己O既血統
我真係唔知世界上有咩地方O既民族 會係咁荒誕
會話自己係波士頓人, 但唔係美國人?

反中國共產, 整整下變埋反中國,
只要有咩同中國有關就即刻鄙視
如果你話中國係敵人, 咁唔通美國, 英國係朋友?
O係美國佬眼中, 你只係中國O係一個城市, 姐係佢對家
英國佬眼中, 你只係佢一次大戰O既手下敗將O既一個殖民地
邊個國家會幫一唔係自己國家O既城市? 就算佢幫, 都唔係為你, 係為佢自己
即使中國就幾差, 都至少唔會害一個屬於自己國度O既城市

同埋你估歌手自己好大自由,個個似 hocc 咁係獨立單位?
尤其係成個show 最大知名度O既香港歌手O既佢
唔通佢拍拍屁股就話唔去?
唔係唔畀鬧, 但係都要鬧得合理

軒YOU JM9

睡褲。。。

終於正常向

跳舞進步咗

隔離台話難聽喎

成條片笑到我傻咗

逢軒必反唔洗理

我上星期moov聽左，m記味重啫

係!我今日考古看完hins first個陣

幾洗腦btw M記廣告歌M記味唔重就死啦

睡褲我笑左

佢好落力跳但都好有喜感 尤其第8條片

踩極都係個幾條友笑死 個咩素咩人實好得閒

唔係啊

好正常。。睡褲

其實1-12裡邊7先係重點。。。
火姐，泰仔，小鮮肉全部齊晒

最尾張圖表情

唔好咁啦，今次好型架啦

7/7星期日有無人去。。。九展

中學開始聽, J咗軒爺差唔多14年

有冇tg或者ig？

Long time no c

星期日唔去對唔住自己

過左一日，仲係好似發夢咁。平反下先，佢真人係唔肥，只係剛剛好，不過上鏡就。。。

今早係屋企個機頂盒開k歌app,竟然有hins first的歌外，仲有mv!!!

我淨係在意有16:9

係喎!!勁難得!

加油

冇上黎咁耐
好靜咁

近日大家都因"家事而忙"嘛!

你地有冇萌生過移民嘅念頭？

好耐冇出現 上個水先

我會離開
但唔會係離開香港...

唔好做傻事呀！！！！！

其實依首歌係講retaker

呵呵

張生你個偶像包袱。。。從缺

食飯唔好睇

因為香港好耐冇上嚟仲有人嗎

lm

Hi好耐冇見 我怕認錯人

我都好耐無上黎啦 咁岩入黎見到竟然有人講野

你係咪樹樹？

好耐無見wor

好彩冇記錯

係呀 但個post都係呢個

有人啊！！

早晨呀咁多位

喺度

早晨晨

嘩瞓咗個覺咁熱鬧嘅
原來大家仲有睇

有架！更新下先，剛買返軒仔人生黑歷史啦

竟然仲有上水

好耐無見

睇下有無花生

上黎倒數生命

依家周圍都佢廣告
避不了

香港九龍新界無得避

隻遊戲一輸就冇
好刺激

脫毛廣告點降唔係降2度？

仲係有人追住嚟負評嘅

追住𠥔係愛好來，由佢把啦

Ig story個廣告話月底影演唱會poster

有來啦來啦的真實感啦

所以咪唔可以輸囉

原來之前黑白紅嗰個唔係poster

黑白紅？邊個？？

係咪講YOU果輪果啲黑白紅

明了
不過張生近幾個星期日日有新野，好忙

花言巧語你之前先貼完

好耐前貼過啦

咪就係講緊呢個poster囉

大家一齊入元朗買cd

今晚九點出天才遊童2019啦

有冇人知幾時賣飛

呢幾日先影海報差唔多啦掛

好好笑
好正，好想玩ifly

fb有歌聽

心痛

係，聽到好想喊

聽到佢啲哭腔真係...好驚佢又諗埋一邊，希望喜樂常與佢同在

呀咩寫情情史變廢紙 好耐冇見喎

今早一張機，即時嚇親，好好聽但好心痛，但下一直見佢更新，應該沒事。相信佢吧

I was looking for a letter and got sidetracked into listening to his songs 😆

我以為你講緊side track

?? What’s that?

我都係

原諒我英文唔太好

新歌

好期待

空手而來相似嘅班底

係上一首前定後傳

期待新歌

btw

八月五日 大家一齊罷工罷市罷課
光復香港 時代革命

罷工唔係代表留係屋企hea呀
希望大家仲會去埋集會呀

聽日見啦香港人
Be water Be Safe

好驚喜，本身演唱會也好看

今晚/聽朝凌晨零時 感情寄生族 上線

阿談真係好靚

點五步果陣已經覺佢好正

agger

新一代嘅女演員黎講
我只係鍾意廖子妤同佢
兩個都好正

個mv..阿男主係咪上左天堂。。。。

我唔係剩係鍾意佢兩個 但佢兩個一定係top2

印度舞王

衰佬軒呢個名唔錯

佢自己寫話去，一定唔少人架喎，唔係放工趕唔切又要返學，我都去

仲有啲係路過見到嘅新人圍觀

一定啦！唔係唔圍下哇

咁夜仲喺facebook幫手宣傳Kenny solo

會唔會趁今冷演唱會 hinside out呢

我剛剛見到

我樂見其成啊！！！

你地係咪會睇kenny concert

買到會

2日優先都買唔到..為有試下聽日
KENNY都咁難買, 好擔心買唔到軒軒個

kenny得兩日，仲要有軒，有祖兒，有twins古巨基，邊有可能唔爆。。。

完全唔知點買。。。

咁夜都未瞓呀

訓架啦，今晚係youtube考古先咁晚啫

跌得好正

佢有咩唔得

無

在場笑到

咪就係，係佢身上發生嘅事，全部合情合理

人地eason十二月開已經開始賣飛

牙hin幾時先開始

我諗祖兒演唱會完結後。。掛

等咗好耐....好驚買唔到
但死都唔買黃牛

仲未有消息

依個post靜左好多

呢排掛住睇狼人冇乜follow
我估完咗容祖兒會出演唱會detail?

youtube有片 好正

咁耐都未有details, 等得好心急

我都好驚買唔到concert飛呀

大家咁話。。

冇人

Dida show 係22/11-24/11
又要搶了

得3日？

中樂團姐 上次都唔多

用app搶一定死server

搵唔到個apps.....

張敬軒 HINS (25) 張敬軒 x 香港中樂團演唱會於11月舉行

不如大家去呢邊傾
分散曬好似好亂

搵到了

好耐無見 就快公售

祝張敬軒po嘅巴絲可以齊齊成功買飛

黃牛死全家
千祈唔好買黃牛

新人LM

放一張頭場22號$680原價+$38popcon手續費

再放
原價放22號 $680 3連

放24/11 單丁 680
45段23行
$718 放

放張敬軒
22號 980二連
19行

d飛點退錢

大家最近幾好嗎？

上水簽唱會..YOU集郵日一年了..我都想知大家點..

程詠樂好耐冇見

Hello 都一年無見了，時間過得好快，新工作順利嗎？